港大反修憲（逼到埋身）

朋友讀緊master , 講到情況好迫切。
有冇巴絲知咩事

留意返其他HKU post 一直有同學做緊嘢

唔該。反赤化

修憲同大陸有咩分別。同胞做咩唔返大陸讀